農夫最正既歌係...

我先：
粒粒皆辛苦
歡天喜地
偉大航道

重新找到你

學海無涯

我要打多支

最緊要扯旗

i believe u can fly

10000號

Sam歌
複製人

24

扯旗當賣旗, 由18幾扯到80幾

愛 不愛我

無得輸

同一個鐘數又上班

同一套西裝與襯衫

好彩分手

十七年華

返老還童

狼狗羊
幾有意思

十七年華
走先
No.10000

農夫好多首都好正

你的志願

456wing

緊係24啦

24同十七年華 兩首都好有意思 比起其他歌既感覺都唔同

問題兒童。正 。

風生水起

粒粒皆辛苦

信不信由你

最緊要扯旗 條女唔好肥

同一個熟悉車廂 搭客也是同一班

表演者
重新找到你
同埋最新嗰首都唔錯

真正嘅性人係睇quality, 唔係淨係睇quantity

全部

上咗位就唔夠膽唱最緊要扯旗同17年華呢類咸濕歌同社會批判歌，依家只唱 d 勵志歌同回憶共鳴歌，唉

舉高隻手！

好撚正

17年華

偉大航道
重新找到你
who's the boss

狼狗羊

I love you boyz~~~~~~~

眠眠
表演者
重新找到你
希望今次演唱會唱

十年人事

娛樂圈殺人事件
返工咁辛苦為咩